[好心人]跪求打機list 筆直$5000

希望有好心既電腦奇材幫幫手
我估打到bf1其他game都冇問題
請大家高抬貴手 屌細力啲
利申：電腦白痴

留名

BF1聽講一定要i7 CPU先唔lag
5000蚊僅僅夠買i7,但要唔買顯示卡先得

咪又係雞

勉強打到 不過要開低畫質

四個月前幫fd砌的 價錢方面應該有變動

$430 GTX 950 邊度搵

睇錯不過明知出1050都買950
果時都有rx470可以一啲，反正550W牛，why not